41籤及21籤都係衰籤 師傅：香港會有暴亂

好準 (建議你地睇哂成段片先comment)

自推

得佢好似中？

中晒

車公

濕身 bewater

篇報導 2018 年頭

2019年版車公

交通意外
咁多甩軌事件